唔洗拜年之你問我答

新年快樂

親戚冇好想去你屋企拜年咩

無親戚 親戚係外國